求有天窗既7人車

開到天窗既7人車有咩款？
司機頭頂斜揭個D唔計
唔該各巴打

Alphard

Voxy

Stream

Noah

stepwgn

stegwgn

Stepwgn

mazda8
mazda5

有架，七坐標志

LM350

大撚把wo
不如講下邊部無

唔係每一代都有

stepwgn rk 2010~2014
超大天幕...

係天幕，開唔到
不過都超開揚...

rg嗰代冇

新車
Stepwgn Serena sienta freed

Picnic

呢架咁舊嘅車
路面仲有好多

撞閘車

sharan

佛啦